樓上日日鑽牆，求救

如題，難得復活節四日假，樓上就日日鑽牆，'dup'野, 朝早係咁，啱啱九點半又係咁。已經同管理處投訴無數次，看更上去話係佢門口聽唔到聲就話無辦法

有無人有類似經驗? 報警有無用?

幾分鐘前又鑽多次，好q煩

上去拍佢門 再屌佢老母

已經試過，佢堅持自己無鑽，又話自己岩岩死老公一個人住，吹佢唔脹

開大個喇叭，播Dubsteps比返樓上聽

問題係我想訓教.........